文宣幫手！外國開始指責我地

一睇就知係高級五毛啦

除時係3毛扮外國人

五毛扮的

外國都有和理非

要令香港和理非同勇武和解都用左五年
何況唔知頭唔知路既鬼佬

唔需要解釋亦好難解釋
專心係香港啦

真外國人駛撚睇SCMP 咩

SCMP 不嬲都紅底，吸引一班置身事外嘅馬來西亞人留言湊熱鬧姐

呢個真

Scmp d 報道不嬲偏中同和理非
笑下就算啦

D名
九成asian

南華早報，YouTube 五毛

鬼佬睇New York times

你去Facebook 睇留言嗰啲人，都係馬來西亞人居多

前排刨左好多段英文片+留言
啲真外國人話支持咖！仲話要參考我地

-
唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

屌 仲以為係有公信力嘅外國評論

WTF 全部一面倒鬧我地

咪晒力
唔重要

而家好多英文CHANNEL都有好多英文5毛

SCMP 可以不理

D英文咁既level

睇英文就知係支那人寫架啦

goodest english

大部份都係坡狗、馬拉狗同英文五毛

應該仲有啲韓國人

星馬三等狗英文,全部舐共

Scmp 黎？
冇入去 唔想刷view

睇BBC啦！

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！救人㗎！

Who fucking care 呢班外國五毛

南華早報中資擁有架

youtube就算把啦除咗五毛同翻牆仔之外仲有好多仆街留學生帶風向,咩語言都會見倒佢地出沒,我上個月開始關注呢D政治議題時觀察倒呢點,係好大無力感...
就算一D比較硬淨既channel,評論底下都總會有D終蟈人入黎搞事,佢地D言論比香討uwants更加不堪入目同蠻不講理

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，三毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

唔止英文啦...日文我都見過有,有巴打話俄文都有
中國人口基數又咁大,佢近2-30年又輸出咁多留學生,洗腦又洗足幾代,我信有好多呢D痴線中國留學生

唔好意思，聯繫互推

《明信片抗爭》寄張「反送中」明信片給某國家的人

一睇d英文就知3毛啦樓主啊

連登有必要去組一支Youtube宣傳隊去打擊五毛，同解釋理念

馬拉狗 坡狗

Sg Malay

South China Morning Post

啲英文
咩事

d 英文grammar 唔多順，一睇就知係支那人。扮

禁錯負皮

大佬呀, 好心唔好就咁姑高translate copy la

專業啲好唔好

得果少少人就講到普遍外國開始指責我地咁
而且外國點都有人唔會支持我地 不過依班就似扮多D

最簡單嘅方法分辨：
外國人：casual到爆嘅寫法+大量英文字入面用一隻字母代幾隻字母但讀出嚟係同音
一毛：完整句子，讀出嚟唔通順，錯字係同音/差唔多音字多

邊有外國人睇scmp

Scmp 果度嘅comment 三毛五毛多

要香港民意都唔夠？仲要玩埋國際民意？會唔會太忙？

外國人上網鳩up兩句就可以，現實中佢地只係I don’t fucking care. 第一，佢唔係香港人，冇個culture context好多野係雞同鴨講。第二，既然佢地都係outsider，你keep到佢支持你一日，會keep到佢支持你一世咩？

不如諗下點樣搞好香港既輿論戰仲好啦。同溫層以外仲有好撚多到今日都係唔撚化既人，文宣組加油！

Scmp而家係阿里巴巴集團成員

中式英文。

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

假架 全部解放軍黎

咁撚樣嘅英文

叫呢啲三毛上reddit睇下人地local講野個啲style先啦

有條戇鳩仲改自己個名就泉此方
影衰毒撚

op 點解會睇到？

What am I seeing

咪係

南華早報已經一早變左質，你可以當佢係CGTN咁睇。

咁嘅英文唔覺得係真.外國人喇

南華早報擁有者 阿里巴巴

前日NYT 都有，我初時以為係上左岸既廢老/留學生
係一個講述警察暴力事件既video
遇到有個comment 指責暴徒
成日話係美國佢地就死硬
睇到好嬲
最慘係呢的comment 好多like

我呢就係歐洲住 我做野既地方以至我老婆仚家都支持示威者既

呢份咁既報紙 出哂名係中共報黎

鬼佬打英文唔會打到作文咁架

翻牆仔黎姐唔洗理佢啦
換轉角度我地見到人地有示威之後個反應都係noted咁姐 點會講咁多野
啲中式英文好撚柒

人哋cap幾句叫一面倒

外國都有5毛既
頂到盡都係5毛美金姐
wfc

南華早報自從轉左手比黨棍
撚有外國人睇

好撚多奶共馬拉狗

班馬拉佬想咬強國走資黑錢
唔好見人講英文屌香港人就緊張

做你認為啱嘅嘢就得
Trump為緊美國都俾人屌啦

因為佢地洗唔到reddit (中國55/PLA 係reddit響晒朵 fake唔到人)
所以搞youtube (多左膠 唔去思考 中意俾人餵/NPC)

其實外國人意見根本係當地大報意見,普通人根本同香港無深入交流

大部分對香港示威者正面
咬香港係俄羅斯仆街黨媒,日本共同社同新加坡

鬼佬一樣有唔同立場嘅人 唔好唔認同就話人3毛

因為香港死都唔關佢哋事
留個言就走啦

個個鬧唔通就接受送中咩